手足卡利奧斯請振作

Me and Bravo are with you

三大廢龍

廢龍出沒注意

純實力去計 呢三個龍點排？🙈🙈🙈

=

辣殺

你起碼有場好波

巴禾>>>卡>>>>>>>>史

論英氣 me
論英姿 bravo
論樣貌 karius

史>>>>>>卡(靚仔）>>>>>>巴

😂👍🏻

英氣係咩黎

個樣似英人

應棄

氣質

屌你老母！

在座各位都係垃圾

why

依三個就算鳩數啦